有冇人聽日想效發記者上gear去遊行

抗議暴力黑警

我會

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

記者會就有冷氣，遊行全程著住黎行會唔會中暑？

會，所以自己衡量
但係頭盔嗰啲無乜問題
我發夢嗰時 最熱其實係豬鼻口罩

記得帶條濕毛巾 zip係後頸，幾舒服